{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007951",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 알라딘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際に人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 そして基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しできません。 他のペンションを除いてはペットと一緒に入室できません。 もしペット同伴の場合は入室をお断りし、その場合も払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。 入室時と退室時の時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間未確定の場合、料金や料金表が間違って反映されることがあり、その場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 レイトチェックアウトを希望する場合、1時間当たり20,000ウォンの費用が発生し、最大2時間までご利用いただけます。 ご予約の際、IPTVと無料Wi-Fiをご利用いただけます。客室では禁煙です。 バーベキュー場を利用するには炭とグリルが提供されますが、4名様基準で30,000ウォンであり、追加1名様当たり5,000ウォンです。 バーベキュー場は15:00から23:00まで利用可能で、要請時間は15:00から20:00です。 そして駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加費用はどのくらいですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。詳細はペンションにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "他のペンションを除いてはペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際、施設物を紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定の喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の重複予約についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用にはどのくらいの費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用には、4名様基準で30,000ウォンが必要で、追加1名様ごとに5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は15:00から23:00まで利用可能で、要請時間は15:00から20:00です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトを希望する場合は、1時間当たり20,000ウォンの費用が発生し、最大2時間まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "IPTVと無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "ご予約の際にはIPTVと無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 622,
        "QA": 660
    }
}